基奧特---離開阿仙奴既下場

基奧特---離開阿仙奴既下場

山神呢

成為全能王

豬腦

全能到仆街

人地話係獌度學到好多野
學到係獌聯度, 人生既低谷

兩邊一樣無盃，一邊多好多錢喎

一邊做大佬, 一邊俾隊友話人工太高

我打工都睇份糧啦，理得人點睇，你屌我一次加多皮我日日俾你屌添啦

人地上年咪捧過

都係拎足總杯

溫布萊係雲爺爺主場呀
邊個背叛爺爺咪唔俾佢贏囉

仲有人信山神高人工

爺爺想俾佢捧杯